又想嘔

好快就會減肥成功

點做到

死肥仔

冇女

真

咪撚偷食肉

係咪減完就會有

點都冇

一齊食

照鏡

好 但我唔會肥

食多啲 開心啲

好串

食唔落

想肥都肥唔到 冇計

矮毒撚

好快變瘦撚

瘦毒撚

好彩我靚仔

好過肥毒撚

溝死女

唔覺

做運動啦

咁早發夢

好快會變瘦

邊有咁早瞓

唔食野會瘦?

唔通會肥咩

一餐食好多應該會

唔識溝 淨係俾女溝

一個細飯盒都食唔晒

食飯盒咁慘

匿入廁所食

咪又係冇女

好寂寞

有冇磅過 有冇瘦到

個波細左

今日想尖 結果去左跑

變大隻型撚

有胸肌

有又點 冇人知

屌我聽日試下長跑先

跑半個鐘然後先gym

支持

吸引人

冇人知點吸引

唔著衫 行出街

唔想坐監

入黎幫你推PO

垃圾狗巴
好耐冇見

捉入青山

已經入左

咁咪有白卡
正

可以識女

得黑卡 daddy開畀我

有錢點會冇女

黑卡勁
有白卡仲威

唔想識貪錢港女

有黑卡仲使乜要白卡

佢地對眼生得勁高

我走囉

有黑卡同白卡揀
我想要白卡

你去整返張 一定得

想識好女仔

溫柔細心?

係

但如果係肥婆呢

肥婆性格都唔會好

點解

證據呢

親身經歷

答左

大約講少少

驚自爆唔答 但靚女心地好原來係真

點好

同肥婆樣衰既比 通常都係靚女好啲

都唔一定個個肥婆都差

暫時遇到既都係

咁你一定好憎佢地

又唔會 得閒憎人不如快手搵下一個

咁你搵到未

搵到就唔使日日叫春啦

你個名想點

對於事實既陳述